警狗喺現場亂查緊人身份證

打壓示威自由

無人推今日嘅post
個個仲講緊尋晚
dllm